一人一信，投訴《東張西望》

節目內容極度嚴重偏頗，不斷指歐洲防疫措施不足，沒有任何反對意見。有抹黑歐洲、美化中國、公器私用之嫌。

仲有人睇嫁咩

佢地又冇講錯喎

鬼佬真係on9
歧視華人戴口罩
d白皮狗真係改不了吃屎

班外國撚又係仆街
無事就拍拍籮友飛去外國
有事就死番黎香港播毒
正含家產